有無人屋企人仲係如常生活。。。。。

成日約人出街食飯
返到屋企又著出街衫同鞋周圍走
惹到上呼吸道染屋企人病埋

屌又屌過，無用。勸又勸過，無用。又無得搬出去(間屋我的)，經濟差又無錢出去租，點搞好。